揭尾故揭尾故-又快又慢

夜媽媽見悶悶地又黎同大家玩下揭尾故啦，成年冇玩過了，都係果句，有冇人玩都好，兩點前我都秒回你，最遲兩點開估

故題---又快又慢

阿強啱啱放工番到屋企，10分鐘後，佢講左句，「今日咁快既?」，20分鐘後，佢又講左句，「今日咁慢既?」，30分鐘後，阿強癲左。

究竟發生咩事呢diunei
只會答yes,no,非重點

舊故
搬屋
鬧鐘

有人死左?

ys

有呀強
仲有幾多個人
？

有時鐘之類？ 手錶？

10 20 30 係真實時間？

所有野係屋企發生？

有3個人係阿強屋企?

屌我知啦

唔知

共三人，居然又係你

no

係咪唔得先

大約啦

阿強俾人雞姦??

屌你

揭尾故衰落啦

20 mins死一個
30mins 死第二個？

馬上風？

no，呢兩個唔係死亡時間

咩?

阿強有殺人？定目擊人殺人？

no
no

「今日咁快既?」係指阿強今日比平日早回到家中?

有人死喎 三人入面得阿強無死？

得一個有死

有人上啊強屋企揾佢？

咁無死個個係殺人犯？

叫咗外賣？

帶女上黎開房之類？
所以話佢快？

得一個死啊巴打btw殺人犯冇死

nonono

咪問除咗呀強 無死個個係咪有殺人？ 可能死者係自殺架

外賣仔係兇手？

係咪同烏龜有關?

冇咩料

「今日咁快既?」係阿強叫左外賣話今日外賣比平日快?

ysys

啊強分別叫咗兩個外賣？

飯盒入面有人頭？

30分鐘前係已經死咗人?

20分鐘咁慢個句係另一個外賣到但比平時慢咗？

nonobtw有少少關係

nono

「今日咁慢既?」係佢約的人比平時遲到左??

咁慢係講屋入面個人咁遲先一齊食個外賣？

20分鐘後已經死咗人?

no但近

因為拍緊喜劇之王

咁慢係指呀強朋友咁遲先食飯？

人一早死左

兩句説話都係同外賣仔講？

佢個外賣係叫比個死人？

今日咁慢 係呀強自言自語？

啊強講緊自己比平時食得慢？

因為要執拾地方所以 "今日咁慢嘅"?

我要瞓喇，不如開估先？

個人一早死左係呀強屋企?
呀強一早知有人死?

30分鐘後阿強離開過屋企？

阿強係同另一條友住, 而佢地之間平時無咩傾計交流

同盒外賣裡面嘅野有無關係

亂估
阿強平時叫開兩次外賣
兩次叫既時間唔同
早到個個原本比死左食
遲個個比自己食

今次送來次序有錯
阿強冇留意食錯左

個外賣有問題？

10分鐘外賣到個陣 阿強開門比外賣仔入黎殺屋入面既人？

兩點估唔中就準時開

前面ys後面no

有

外賣仔死左？
只有一個人死左？

外賣仔係兇手喎

得最後一句啱

盒外賣唔係啊強食？

no
ys

呀強叫左要用刀嘅外賣？

裡面嘅野令阿強癲左？

係

個外賣仔原來想毒死阿強 點知比阿強fd食咗先

阿強嘅鄰居死左？

非重點

之前係fb睇到張搞笑圖係兩個人幫烏龜快d返屋企
結果發現烏龜太太同另一隻烏龜上緊床

死甲由?

佢同佢fd叫同一間外賣 所以毒錯咗佢FD 阿強知道之後癲咗？

同啊強住果個人既身份重唔重要？女朋友？

圖呢屌你

係咪有人想用有毒外賣殺人?

外賣仔殺左呀強女友/朋友/家人，本身呀強約左佢，外賣仔唔知點處理條屍，斬左佢做料入飯盒，心慌慌下盡早送走佢，所以咁快送到，第二次呀強話咁慢係佢等咁耐都未見到佢等既人。

其實有第四個人既，但第四個人冇乜關事，冇影響力

阿強同A君住, 咁平時A君會叫外賣同阿強食, 外賣送到的時間多數係阿強返到屋企後超過10分鐘的時間, 所以阿強先會話「今日咁快既?」.

跟住阿強見到A君未返黎就自己食左個飯盒先, 食完諗住入A君間房, 一打開見到A君死左, 仲要身上有D肉俾人切走左

差唔多

yes or no 答三個

搵唔返

老婆比外賣仔強奸左

有一半啦

今日咁慢嘅係指第三個人？

呀強話朋友咁晏都未出黎食飯？

啱一半左右

殺人呢個行為係咪多過1次?
之前有做過?

啊強比綠帽人地戴？

外賣仔係個女黎的?

唔好咁介意呢啲小事

外賣入面有無食物以外嘅野

個外賣入面有死人既肉？

不嬲係呢個外賣仔送上佢家，見到佢女友or老婆中意左，可惜被拒絕，一怒下殺左，然後最後呀強癲左係佢見到d肉有女友or老婆身上物

no..中少少啦

no
非重點

呀強30分鐘後先打開個外賣?

外賣入面係阿強同屋主嘅肉？

今日咁慢係指第三人仲未返到黎

入面有人體殘肢?
eg. 手指?

外賣仔識唔識啊強？

lm

阿強食過個外賣?

當識啦，唔算重要

外賣仔拎咗d肉去煮 20分鐘個個先係佢叫既外賣 但食落有佢條女d肉 所以癲咗？

手指上有第三人嘅戒指

外賣係咩關唔關事？燒味、pizza?

中一半

阿強叫鳳爪排骨飯做外賣??

應該係一樣/某樣一睇就知係人既野
外賣入面有隻眼

係咪阿強諗住等埋朋友食
等唔住食左先
一開盒就嚇親

外賣一早放左係屋企

關

外賣豬手！

呀強溝左外賣仔條女?

戒指係阿強送？ 外賣仔因愛成恨 （條女拒絕）比佢殺？

勁喎ching

呀強叫左個外賣 外賣十分鐘內送到 所以呀強話今日咁快嘅 之後再過十分鐘 呀強都未見約左嘅人 但係嗰陣佢已經食左盒飯 所以呀強先知外賣仔殺左嗰個人

今日咁快係咁快有屎痾？定有人問 今日咁快食完盒外賣？

啊強食食下見到熟悉嘅手指+戒指 之後癲咗

巴打出故仲勁啦

食食吓見到隻鳳爪有戒指！

pizza
每塊都有隻手指

一係朋友同外賣仔係同公司做
有日工傷返來
冇左隻手可能

當係"手"果類既嘢啦

咁唔係pizza了

ys
非重點

有人想報復?

尾兩句唔中

外面仔係gay？

?????咩料

近

呀強有冇俾拖鞋打死?

好近

佢食左自己條女？

冇

阿強食到戒指
覺得似邊到見過
諗落似朋友個隻
又諗起朋友冇左隻手

咁慢嘅係話死者咁慢仲未到 ?

外賣仔係變態殺手?

咁快嘅係指外賣早咗送到
咁慢咗係女朋友仲未返屋企
30分鐘後自己食咗鳳爪排骨飯先
見到女朋友手指同戒指

咁快: 外賣
咁慢: 女朋友 or 老婆未返
癲咗: 佢食食下發現食咗佢女朋友 or 老婆，因為見到戒指

死者一早到左, 嗌定外賣, 所以外賣比平時早黎?

樓主又話淨答 yes no 唔重要成日直接答問題

阿強叫3份外賣
10分鐘外賣仔已經到咗
阿強同條女食緊
20分鐘自己同居仲未出黎食
鳩估:阿強食蕃茄意粉+蕃茄汁，外賣袋有紅色以為倒瀉。 30分鐘食食下發覺意粉同野飲好腥，阿強出去揾人，發現自己同居條C，原來D血hi咗落自己份餐
外賣仔殺同居，照送野 走人

中八成

中八成好似可以開估了

中意殺咗人 加死者d肉同遺物比死者另一半知？

開估， 都差不多

唔好介懷小事，想個game早啲完

差外賣仔殺人意圖?

外賣仔小明一直暗戀呀強仔
但係知道小強有未婚夫
所以殺左佢未婚夫再整成飯盒俾佢....

最尾嚇到小強傻Q咗
兩個從此過住幸福快樂嘅生活

外賣仔係米以往有經歷，例如比人拒絕求婚，所以見到阿強太太/女朋友手上有戒指就狠下毒手，9估~

咁樣唔好玩

外賣仔係一個變態殺手, 佢每次殺完人都會切左死者身體某部份黎煮, 煮完俾人食, 咁岩阿強叫個外賣早到左, 係鳳爪排骨飯. 而佢平日都會等佢女友收工一齊食外賣, 點知今日女友/老婆遲遲未返, 阿強肚餓就食先, 點知食食下食到隻介指, 阿強認得係佢女友/老婆的, 就立即入房睇下, 就見到佢女友/老婆俾人分屍放係地下, 仲要無左隻手.

係咪無俾貼士所以殺人

差第四個人未估到？

阿強放工番到屋企，就好似平時咁叫外賣，打完電話10分鐘後，就有人送外賣到，所以阿強講左句，「今日咁快既」，到20分既時候，正常呢個時間點阿強老婆都應該番到屋企一齊食飯，但佢仲未番到，所以阿強自言自語講左句，「今日咁慢既」，然後就自己食先，但食落阿強覺得啲嘢食味道好怪，不過佢冇理到，到第30分鐘既時候，門鐘居然又響，又有個外賣送到，阿強嚇左嚇，即刻去摷下一路食緊既究竟係乜，點知比佢摷到粒結婚介指，阿強即刻明白到自己食緊既係自己老婆既人肉，就受唔住打擊癲左。
覺得好玩既比個正皮黎啦

阿強啱啱放工番到屋企

10分鐘後，外賣竟然送到，平時10分鐘根本送唔到，所以佢講左句，「今日咁快既?」，因為外賣仔一早就殺死咗阿強女朋友仲煮埋做飯盒，一直喺門口等阿強叫外賣。

20分鐘後，佢又講左句，「今日咁慢既?」，因為佢女朋友仲未返到屋企

30分鐘後，阿強食到飯盒底見到女朋友啲指甲彩繪，發現自己食咗自己女朋友，最後癲左。

213樓係答案啊

訓唔著, 明日又唔使返工, 黎多個啦

手殘禁左負皮

應該要加返啲hehe成份

好似北極返黎食企鵝肉個故

邊有咁易諗個好玩既故

唔夠轟動 樓主加油

點先夠轟動，有冇例子

未聽過喎好似

diunei

可以加埋個動機？

你都好近

趕唔切
ching再開post呀
好鐘意玩揭尾故

動機呢啲老作個就得啦，如果你同人玩既話

下次有機會，btw唔定時，今次隔左成年

屌仲以為係喜劇之王茄蛋飯

又係揭尾故
講男主角係屋企樓下食咗個企鵝肉飯自殺
開始估
其實係男主角加一堆fd去滑雪 遇到雪崩困住係雪山無野食 之後d fd話佢條女look咗落山死咗 其實係分咗佢條女d肉扮係企鵝肉分比大家食 最後挨到比人救返 之後食得出企鵝肉唔同而家食個味

玩過，聽你講完有印象番黎了

下次開記住貼link俾我

btw 都幾好玩, 成班人係到估下估下

呢個年代冇乜人玩揭尾故了

強叫嘅外賣早到左
強想等埋另一個朋友/女朋友一齊食
但等緊都等唔到
強太餓，打開左飯盒就見到人類殘肢，
加兇手字條或留言？

213樓答案

繼續唔好停

夜媽媽玩呢d好正
樓主開多個新啦

有好玩新故就開啦，好故唔易度

幾好睇睇到心寒寒地

喂 /nextgame

有人睇但冇人番上去正皮，冇乜動力出新故

係個口到
係隻手到

冇啦？

阿強同老婆每日放工返屋企都叫外賣
呢日佢返屋企見到已經有外賣響度
所以話“今日咁快嘅？”
佢見外賣到咗，諗住老婆可能落咗街
食住等老婆返，等咗一輪就話
“今日咁慢嘅？”
佢繼續食個飯盒，
食食下發現飯盒入面有佢老婆身體唔知邊部份
原來過去20分鐘食緊自己老婆
所以癲咗

呢個幾好

謎底喺邊